Тестовое задание представляет собой сквозную задачу с 3 уровнями сложности (от простого к
сложному). Задание предполагает творческое выполнение, если где-то не хватает информации,
можете придумать решение сами или обратиться за уточнениями к нам.
Среда разработки Visual Studio.
Приоритет для фронтенда webpack, npm
В качестве решения прислать файл с проектом.

1. (Уровень 1) Бэкенд
Используя ASP NET Core или ASP NET MVC, разработать бэкенд получения данных для
фронтэнда (таблицы).
Фронтэнд
Используя фраемворк Kendo UI создать следующую таблицу (с рандомными данными) с
возможностью локальной фильтрации:
Название Ширина Высота Глубина
С помощью библиотеки KonvaJS (https://konvajs.org/) создать canvas сцену с объектами.
2. (Уровень 2) Сделать авторизацию пользователя с помощью Identity.
Сделать возможность добавлять объекты из таблицы на canvas сцену.
К таблице добавить серверную фильтрацию.
3. (Уровень 3) Хранить табличные (фронт) данные в БД (MS SQL либо MySQL), получать эти данные с
помощью UOW (Unit of Work) паттерна и передавать эти данные на фронт.
